乜而家國師連陳大文都搞埋?

鬼作話陳大文親國師架喎

班水泥隊話佢唔屌毓民

舊時有留意, 勁親國師

班垃圾 仲可再分裂

社民連 3子講緊 3個立法會議席的政黨
人民力量 2個
熱狗 得1件

資源越來越小 支持者越來越小
一班玩小圈子 遊戲 的邪教徒

食住花生等睇青城同熱狗再分裂

可能奉獻唔夠，青熱號唔要無承擔嘅信徒

陳大文直頭天字第一號迷云黨，雖然識少少扮代表果下好柒，不過到而家都算對陳云根好忠心。

不過云根同啲青山KOL唔領情呢

我記得佢好前係教主一脈

冇記錯佢在人力時期嘅毓民已經跟緊，做迷云黨擁抱城邦論亦有一段時間，算係so far對普城都仍然好忠心嘅支持者。

有圖有真相

〝無敵神駒〞仇思達唱 《陳雲、陳雲》 ... ！